有冇人中左肺炎唔出聲？諗住自己好返

一確診左就累家坊 同事 家人
寧願靠體質好返就算

利申：發燒幾日 無味覺多日 9成中

有冇興趣落街食美心，我請

想入狗屋 但諗唔到有咩理由
借唔借得廁所？

有無唔見銀包身分證?

你有無照返工出街先

我成日都咳同發燒，諗住聽日去買加料燒味飯，慰問吓啱啱死咗伙記嘅Jin Cha 叔叔

乖, 去狗屋自首啦

有

唔死就得
盡量唔去黃店
得閒就去下藍店
政府設施
捐血救人都可以

移動生化武器

唔出聲先累街坊...

屌你咩樓主

報失左你嘅健康未？

屋企附近有無違例泊車, 有無噪音?

中左支那病毒唔好咁自私，要去搵警察叔叔自己舉報自己

唔見左身份證得唔得？

保重唔好好似李偲嫣咁
快啲去睇醫生

去報失先啦

心安理得治療大法

可否幫佢角逐醫療獎項/成就？

送張帶菌心意卡比777

去民建聯啲辦事處多謝佢哋啊

過兩日死鳩埋就過癮

食多幾間出名藍店

係外國個個都係咁

借廁所

借問聲住邊區

我有兩個美國FRIENDS
都係自己好返
冇入過廠

有無掃多啲健康碼呀？會好得快啲

你唔講仲累人啦屌

樓主係咪唔見左身份證，唔拎報失紙會比政府罰錢

訓返幾日就無事架啦屌

咪累人啦

報失話自己唔見左野

有隻姓李既咪咁死左

去左狗屋報失未?

千祈唔好周圍hi啲口水呀

叫黃店外賣食，藍店就剩係借廁所好啦

叫到會慰勞警察叔叔，然後加料

私煙？

執到嘢記得去報失

話自己跌左1舊水咪得

大笑咗出嚟

優生學

千祈唔好撈口水到紙巾/噴樽度周圍噴/抹

入就一定冇問題，但唔好講邊間

私煙好似係

勁wo 仲行得走得姐係無事

咁你咪累人啦

立即去警署報備

周圍咁污糟咁危險緊係坐之前或者掂野之前都要周圍噴下消毒啦，但消毒用完記住要refill左再噴喇，要保障狗仔嘅健康麻

知唔知自己係點中

唔緊要 但唔好去食黃店去商場害人食藍店啦

如果做緊藍公司，可以返去話冇事

去藍店一日遊

食下藍店黑點，有冇唔見嘢啊，去報個失

其實應該有一堆後生既中左都唔知 好返又唔知

多數中武肺都係藍

真

帶個花粉口罩先好去狗屋呀

你唔確診就唔會累街坊？

Just a flu

咪撚on9 啦

去馬會門口 攻擊果班食煙廢老 成日經過好大陣煙味 控煙辦成日都唔黎

達爾文獎候選人

有病搵警察叔叔求救是常識吧

私煙？早幾日死左Lu

有手足要輸血點算？

我

我都想問

入狗屋玩

去捐血，累死人

都有唔少手足需要輸血

唔好周圍去
確診分分鐘搞到啲舖頭要停業14日

首足

快啲報警拉樓主

私煙前幾日仲行得走得

支持樓主傳開去

睇左醫生 聽日交樽

身體力行付諸實行攬炒
支持巴打

咁就去報失啦

重症先有得入廠渣嘛
80%以上人都輕症 入廠都冇用
比個位你瞓覺渣嘛

你去過邊？我盡量唔去

我知，香港唔少好似都係。

2020年

屌 認真就快撚d入院

最怕傳到俾人
污水管個d 你就上報了

同問
一場巴打跪求樓主比條生路行下

捐血會驗啦
唔通你有愛滋又照用咩

10蚊都係錢

發緊燒就食退燒藥先啦
唔見銀包去報失方便啲

有5千唔賺？

你懷疑自己係？定確診佐？

之前幾日有一個，但已作一縷輕煙 !

懷疑 確診仲點會比我周圍走

佢有睇醫生同檢測

所以咪話你咁肯定自己有

支持你攬炒，盡量去人多地方

不過係臨終前之時了 !

有病唔睇醫生係你戇鳩姐

我個fd都係

黎生

無驗wor

你肯定你冇跌過銀包鎖匙信用卡重要嘢？

朋友說他的母親舊年12月尾病得好辛苦，但無睇醫生
因為佢平時傷風咳嗽，都唔睇醫生，熬熬吓就會無事
當時以為患了重感冒，喉嚨極痛，不停乾咳，有血
一咳就心口(肺)痛，當時新聞還未報導武肺
聽她講，大概病咗2－3星期就漸漸復原

台灣之前研究過
中招後血液係會有抗體
但無發現血液可以傳染

祝你快啲死

去八鄉同啲鄉伸吹水，再落元朗食B仔，去同樂街叫隻雞，再去天水圍搵兩隻新移民人妻過手癢，行下屯門公園聽歌，搭小巴去上水龍豐藥行買水貨。落大埔街市買生果，去沙田食吉嘢家，去太子站警署隔離櫃員機㩒錢。再落海港城行名店，坐巴士過海去北角街市，再坐電車去西環，經過中聯辦去西港城買外賣。返屋企之前先好去醫院

中左記得申報你去過屋企附近的所有藍店

係時候安心出行
瘋狂打卡

靜啦!

樓主同我諗法一樣

睇醫生啦，除咗累人，你累緊自己身體

唔得入狗屋借口罩...

樓主上個post

好矛盾

我睇L住你跌咗嘢，快啲去報失啦

呢樣真吖，pish

係咪去過印度/意大利/美國或澳洲？

唔死好返可以寫本自傳

中國式武肺數字
你自己懷疑=冇確診=冇人感染
只要你唔出聲=冇人中左武肺
所以唔存在有冇人中左肺炎唔出聲呢回事

好想key隻thanos手套落去

同要定時飲水

質時 亞 呼

唔見左味覺

樓主小心比狗locate到 故意播毒又犯國安法

你可以先下載一個安心出行
日日叫人拍D藍店QR比你掃
一日最少5餐 14日=70間
你掃完14日先去睇醫生

香港特首係禮賓府

李私煙咪咁死

不反廢佬了
私煙應該唔夠心安理得先會去左

朋友話佢阿媽經常返中國大陸

Lm

只係弱感冒

記得用安心出殯幫正苦追蹤你去過邊

有冇發燒圖？

又意大利又美國
究竟邊度先係發源地啊一致d好無

樓主成為左天選之人
係時候唔見野啦報失啦

我係你身邊啲人一定屌撚死你呢個自私閪
希望你假腸

去9屋Ma

八達通唔見左

隔離要扣14日annual leave, 不了

好撚危險 冇味覺仲唔撚係武肺

樓豬係咪想交代晒身後事（工作）先去檢測

外國fd真係自己好
但建議你點都去狗屋行返轉

樓主俾狗𢭃嗰時身分證會唔會有口水鼻涕？
好驚

注意下個人衛生唔該

去警署啦

申請良民證